Laravel All commande
create a new project => laravel new projectName,  composer create-project --prefer-dist laravel/laravel projectName
Authentification
[
    make a first migration in the db => php artisan migrate;
    make a laravel/ui => composer require laravel/ui --dev;
    auth page => php artisan ui bootstrap --auth
]
create entity => php artisan make:migration todo
migration status => php artisan migrate:status
create model =>  php artisan make:model Todo
create seeder =>  php artisan make:seeder TodoSeeder
migrate the seeder => php artisan db:seed 
Updating table column => php artisan make:migration add_date_of_car_to_cars_table --table=cars
Clear cache =>  php artisan cache:clear
create factory => php artisan make:factory TodoFactory --model=Todo
Create a controller => php artisan make:controller -r TodoController
Make a notification => composer require yoeunes/notify

Tailwind CSS installer => composer require laravel-frontend-presets/tailwindcss --dev
Auth page with tailwind => php artisan ui tailwindcss --auth
Remove the mix of laravel => npm remove laravel-mix
Install laravel-mix => npm install laravel-mix --save-dev
Install Cross-env => npm install cross-env --save-dev
To send a mail => php artisan make:mail SendMail -m
Parcking => [login => "syllamamadou811@gmail.com" password => "passer123"]



                                Authentification JWT AUTH with token
Documentation JWT Auth Laraevel => https://jwt-auth.readthedocs.io/en/develop/laravel-installation/
Bundle tymon/jwt-auth => composer require tymon/jwt-auth:1.0.0-rc3
Make a jwt secret key => php artisan jwt:secret












































































ZECC XPerience
il y a 2 semaines
Chéri nfathieko : chéri , mon père m’a a dit 
Mbamussuko : ma mère m’a dit 
Mbademaw ko : mes proches / toute ma          famille m’a dit 
Ni dung ma taa : Si tu ne m’avait épousé
N’né dung bé saa : j’allais mourir 
Ko n’né ka taa : comme tu m’a épousé 
Sayaa ba koo : alors La mort m’a tourné le dos